200萬遊行後 可否加入改革警隊訴求？

1. 成立由全民選議員為委員指派既警監會
委員會要有獨立調查能力及作出處分的權力
2. 要求警員及將來入職前提交中學時期操行報告
C 或以下即時解僱及不會受聘
可立刻改善警員行為問題
3. 將現有及將來入職之督察及以下警員薪資降一半
及取消跳 point 制度
減低金錢誘因
只留下有熱誠服務社會既良警
4. 取消佩槍制度
人地英國警察都無槍架
咪又係咁做
依家又唔似以前咁多省港旗兵
根本就唔需要大量佩槍
佩槍警員改為有需要才在警署出動
5. 有警員指內部有特別隊伍審查警員之社交媒體
這部門必定要取消
保障警員跟普通市民一樣有思想自由
6. 需要將所有警員資料
像其他公務員一樣在警隊網頁公開讓市民查閱
包括其職位及隊伍
可讓市民表揚他們英勇行為

有無其他補充？

速龍既編制已經有問題
有乜理由設計制服無號碼布
分明想掩飾自己身份,帶埋個頭盔人都認唔到

[各位又要辛苦了] 請預備好資料同長輩圖, 今年24/11區選同出年立法會選舉要全港藍絲廢老齊齊反共

班狗當左佢地係特務
要保護

講漏左
警隊編制明顯過多
以前就話多人打刼啫
依家太平盛勢
根本就無需要咁多警察係條街到
編制縮減也附合經濟原則
2019 年成 200 億
香港是否成為了警察國家？

取消配槍佢地會唔會保護唔到自己

都減低畀人搶槍既機會啦

2. 要求警員及將來入職前提交中學時期操行報告

呢個冇記錯係有既

C 或以下即時解僱
有無？

仲有就係反對以上改革既警員即時跟據雇傭條例賠償解僱

Number一定要有

仲有入職條件都要改革啦

成班毅進仔IQ 又無EQ 又無，點保障社會安寧呀

今日有報導指專請偽進仔
貪佢班友蠢容易控制